有冇人iphone差電feel到外殻有電？

我買左個4 usb port 火牛
差手機果陣 基本上有金屬外殻既都有電流既觸感
但我用尿袋/其他單頭火牛 差電
係完全無電流feel
隻4 合1係味有d問題？（地線無導電？）
我仲懷疑佢搞到我d iphone線好快壞
3，4條靚iphone線都差唔到電

大家買d多usb 火牛有冇咩選擇心得？

有時差緊電摸下背面個apple icon會feel到有電

試過 金屬殼應該正常
macbook用短叉電線都有(因為無地線 好似係)

由iphone 4開始不嬲都係咁

屌佢老未 成日比佢電撚到
過左保養又冇得換 唉屌
利申6s+

係 之前用ipad個插頭差 hi到個相機位會電記

由iPhone未出既iPod都係咁

關保養咩事 係咁

用過 iphone 4 ,5s , 6s
全部都係咁，我都唔明點解得咁少人講，有D 人仲話唔覺有電，根本冇可能feel 唔到

成日有人講wo

Iphone未試過 反而有時訓係到個背壓住條apple叉電線會有啲feel 遲啲拎條短macbook電線出嚟試試佢

6仔有呀
不過係一時時
懷疑係個某插頭有問題...

home鍵個金屬圈

過左保 我想換機但冇得換

但係我用普通單usb火牛差電都無事
真係一用個4頭usb火牛就有電流
係味個火牛有事？
（果個火牛d iphone線都特別易壞）

macbook air 2015
同iPad air 2試過
金屬款易漏電？
定apple design 有問題

ipad都係咁

咩漏電